選舉事務處：2019年約有411萬9千名選民 較去年淨增加約30萬5千名選民

2019年地方選區臨時選民登記冊有約411萬9千名選民，較去年淨增加約30萬5千名，當中已計算約38萬6千名新登記選民及扣減了約3萬2千名因離世和4萬9千名經查訊程序等原因而被載入取消登記名單內的選民。

一手資料 朋友係入面做 岩岩開會講
新聞公報都未有
如果截止日期前交左表嘅話
可以上選舉事務處個網查閱下
確認信會遲下寄出

睇到無乜感覺
制度內同佢玩無意思

最後數字都係得30萬?

一步一步黎 起碼都有400萬人做選民

其實好多人搞身份證嗰陣已經登記埋做選民

33萬新登記囉
有5萬人係今年出左信查核
3萬幾人瓜左

好似ｐｏｗｅｒｐｏｉｎｔ動態

38萬6千

淨增長 扣除死亡 自動或被取消登記的人
例如2015新登記有26萬 淨增長為186156

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

選舉事務處公佈 臨時選民登記冊的淨人數增長為304590 總人數為4118908 創歷年新高

[2019區議會選舉]整合18區資料 睇下自己果區有冇人選 一齊重奪社區 ！

唔好直接比錢啦 買裝比佢地等佢地唔洗出自己錢買
佢地收左你錢 咪覺得唔衝對唔住你？
令佢地良心過得去唯一方法就係如果佢要裝我地就係前線擺低比佢 食就同平時一樣自己搞掂

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目
#咪再講小朋友
#好多中年長者幫手
#唔係學生年輕人運動
#全民起義
#孤立不同年齡層係鬼係分化撚

屌，幫屋企人係截止日期前一星期申請，變左2020年先係登記冊入面

一定大把新移民

出埋每區新選民分佈，對於分析區議會選情應該有幫助

7月2日截止前登記應該會計落今年到喎
想知可以去check下先